大陸冇撚用，我叫個仔開始講越南文了

支那咁窮 13億人一人打劫你一蚊 你都冇左13億
而家全家都用越南文溝通
未來10年都係越南仔世界

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！